大年初一 連登仝人鞠躬 祝願

所有mon post狗

長命百歲 百病纏身
早日染上肺炎 全家死清光
黑警死全家

恭喜恭喜

祝你出入不平安恭喜恭喜

黑警死全家

黑警死全家

警閪生ET

推